點解講咁耐都仲唔會支爆？

因為科學和理科才是王道

美國3億人，中國14億人
人口相差約5倍
美國一年60萬理科生，
中國一年470萬理科生。

美國60萬乘5=300萬理科生，仍比中國470萬少

關支爆咩事

比人告發仲要封殺告密者，梗係多人啦

曲線五毛?